[輸到冇人開post] 利物浦 對 RB萊比錫 1

又輸一場

又發生咩事

利物浦 對 萊比錫

無力回天

師兄都唔開post

主場六連敗

執柒咗佢啦 上半場比個波人地攻
又遲換走neco自廢武功

主場6連敗創咗記錄未

Ig: full time

成隊利唔識攻
一味係度鳩斬

5連好似已經破左

有膠普無窮人

但又冇真中鋒

仲以為鳩陣有咩驚喜，點知一樣
根本成班波已經放棄咗英超

出咩人唔係問題 問題係你覺得自己弱 連波都送比人

廢中幾時先肯轉戰術
而家問題係隊隊都識守你
睇死你文尼沙拿
之後中場3隻全部工兵 唔識做波
最後兩閘鳩斬博大霧

下季歐霸都冇得打
唔洗睇深夜西波

攞咗歐聯冠軍，今季排包尾下年都一樣有得踢

pot1
只要唔洗係晏菲路踢就有機會

已經無人講野

12碼聯又發動技能

炒高普係1st priority，唔留得

對佢係好有感情，但對利記既感情先係最深最優先，唔想利記咁落去

肥賓pls 黎頂陣

剩翻喺度嘅都係堅定嘅利迷

1001

我屌你老母沙拿

Jota salah mane three

開po啦屌

水貨

屌

文尼係咁漏漏漏
漏你老母咩死黑鳩

搶1001唔開po屌你老母咩

埃及狗

想睇沙基利 力子 加多個鄧腳
好過家陣e三個

屌你沙拿唔想射就走啦

文尼同廢奴都要人同佢爭位 回塘到呢

不如沙短換水貨啦

換文尼先啦

屌1001而家先開po

蘿蔔臣同文尼玩完未
第幾球

冇怪得聯賽入唔到波 前面果班唔識射波咁

文尼真係廢撚到

平時練波都唔知練乜尻咁多球機會我去踢都至少入到球啦偏偏班仆街就炒哂

有無強隊係龍門球 球球開長
重要頂唔到